其實有冇女仔會接受到男友/老公係雞蟲

識幾個女仔都話啲雞蟲係好嘔心
話如果知道條仔係雞蟲一定分硬手
仲要即刻走去驗毒
不過都想知絲打點睇

：接受到，叫雞係男人本性
：接受唔到，同雞蟲一齊即係同幾百個男人一齊咁

叫過幾多次先叫算雞蟲? 你唔定意呢個行為, 好難答你。 幾耐叫一次, 幾時叫過? 一齊左仲有無叫? 之類之類。

如果係叫雞上癮,明明拍緊拖有時都瞞住條女去叫雞

老實講如果我自己係男人我都會想試一次俾錢扑嘢個種感覺
如果未一齊個時叫過唔介意呀 每個人都有過去
但一齊之後唔好再叫就得

叫得雞多對身體唔好, 又容易有性病, 咁當然係分手啦. 唔好感染埋自己。(如果佢好有錢玩女係呢一個說法)。

如果只係上引, 佢自己又想改, 咪睇下心理醫生

如果佢覺得無問題, 你覺得有問題, 早D分對大家都好。

拍拖你有無打算結婚先, 無咪睇你, 結左婚就唔好啦

其實真係好想去烏克蘭包個金髮美女伴遊
沿路玩到邊 屌到邊

毒撚既然無對唔住邊個

人生應該要咁樣豪一次

只有三無男人唔滚:無錢，無膽，無能

條女做雞你接唔接受到？如果你接受唔到點解會覺得女人就接受到條佬係雞蟲？

有女都叫果啲叫過一次都係雞蟲喇好似會員曼徹斯特聯足球會咁 一日雞蟲一世都係雞蟲

呢個真

我就接受唔到

有冇男人接受到條女做過雞

喺外國叫過一次點睇

有女嘅仲叫咩雞?